多謝岩岩係彩虹站肯讓座果個後生仔

雖然我柒左，果位小姐下站落車
不過佢咁大個肚咁耐都無人比佢坐下
無陰公...

有時大肚婆坐左成日 會想企
況且 大肚婆想坐會開聲架啦 on9

我呢個post係想讚揚願意讓座既後生仔
目的係想宣揚愛
唔係討論大肚婆既需要同埋佢開唔開聲既問題

開聲已經太遲

開左聲人地唔讓都唔知點好
不如等我地做醜人啦

收皮啦偽善撚

點解一定係叫後生仔唔係叫d廢中 佢地又冇大肚又唔係老人家

你出聲叫人讓？

盲腸

駁唔到
個個都覺得後生體力好 老憑要讓